人生太短

2k學人賭波

身家黎架啦

試試佢

👌出糧再玩

又輸曬

今晚有無水 輸到仆街啦